大家覺唔覺警訊完全無直接提及反送中既事？

警訊作為警方喉舌，正常都應該會譴責激進示威者，但係我由6月睇到依家，完全無譴責過，反而有一個講點樣分辨真假警察，好似串緊警方咁，其實警訊同警務處係咪立場唔同？

因為rthk幫手拍？